1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

Змінні - це свого роду контейнер/бокс в якому зберігаються дані або зміни цих жаних.
Оголошення змінн у JS можна зробити за допомогою:
1. var.
2. let.
3. const.

На даний час, при розробці використовується let. Наприклад, let name = "Inna";
де let - це ключове слово, name - ім'я змінної, = - оператор присвоєння, а "Inna" - значення змінної.
Ми використовуємо let, коли розміємо, що у майбутньому значення змінної може бути змінено.
Якщо ж змінна є сталою та не буде змінюватися, то в такому разі необхідно використовувати const. 
Спроба змінити const призведе до помилки. Та var, він є аналогом let, але являється вже старим способом оголошення
змінни.


2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

Функція prompt виводить модальне вікно із текстовим повідомленням, в якому користувач може ввести свій текст.
Модальне вікно виводиться із кнопками ок та скасувати. Відповідно після взаємодії із користувачем має повернутися текст,
який він ввів, або null, якщо користувач натисне кнопку скасувати. Confirm також виводить модальне вікно, але вже із
питанням, де користувач натисне ок і, в такому випадку, повернеться true, або false - при натисканні кнопки скасувати.


3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Неявне перетворення типу - це коли значення із різнимим типами конвертуються між собою автоматично.
Наприклад, "true" == true.